覺唔覺利物浦已經唔需要英超冠軍呢D虛榮黎證明自己

ching ho ball

雲加一早已經看破左啦 仲等你後知後覺咩

利迷不嬲覺得贏冠軍係膚淺，不屑拎英超

我利視榮譽如浮雲

mon post

個po公海嫁

個post仲有人話反獌得利添

淨係呀，睇清楚
冠軍係衡量指標，但唔係唯一

得喇得喇

不嬲都唔需要

Sor lor

睇黎曼連今年都開始明呢個道理

猁最清高
轟=正義之師
猁=少林武僧